做你樹窿有咩心事想放低(4)

上一個post完得太突然都冇機會可以覆埋咁多巴打絲打
大家可以照覆番上一個post既cm或者仲有想呻既都隨便講低

過去真係咁重要咩 點解每一次鬧交都係因為以前未一齊既事

我真係氹到好攰 想放手 得唔得

分手冷靜區 lm

覺得人生好冇意義
唔係父母晨早quit game算

一齊參加學校嘅活動

距離上段感情都有大概3年時間
可能太耐冇鍾意過其他人
覺得自己d行為好小學雞
成日想係學校見到佢
睇佢ig有冇online
見到佢有新story會好開心
我覺得自己好似痴線佬
可惜人地應該對我冇咩興趣
希望我都係三分鐘熱度

佢同男朋友關係都唔錯，一時好好一時好蠢
所以...我沉船又唔係，你player又唔係

早幾年識到你，早早就喺埋一齊

點解次次我都係做左水泡
溝唔到都唔好比我覺得你係利用我
激起某人溝你

其實我真係咁似水泡咩定係我自己on9去做水泡

唔知自己既未來要點行

樓主唔見左

有咩令到你又唔肯放手呀ching..

冷靜咗幾耐呀...

即係未拍拖已經同呢個男仔都close close地..?

ching係番緊工?
點樣覺得冇意義呀

咁想同佢加油呢個位又冇咩既
係跟住個相處先係你要面對架嘛
不過我估佢打機呢個位又真係你一係都要接受下一係就遲啲去再傾下不過呢個後話啦

中意一個人有時又真係會啲行為都變得幼稚啲..
不過你有佢ig都幾好呀 會唔會可以都睇佢啲story開始傾下計先?
起麻都要做個frd先呀嘛

一時好蠢既意思係?
不過ching時間真係冇得番轉頭反而係你依架咁係咪都開心先..

ching..你本身同個女仔好地地既?
點樣無啦啦做咗水泡呀

絲打講緊係讀書定做野呀?

sor ching覆得比較慢

咁做咩仲要聯絡

今年year 3
一諗起一年後既今日要開始返工就好抑鬱

依架u life唔開心?

好蠢係佢男朋友有時做啲好蠢會激嬲佢嘅事，但佢都好快當冇事
都開心嘅，作為一個男仔，少有地有個女閏蜜，多好
只係再前多步就gg

已經半個月 對方死左心 我都無心情再諗佢

which is你呢個閏蜜都真係好close呀...
但佢男朋友係唔識你?

但就唔係放低咗?

我要努力向上

只不過諗起段感情都返唔到轉頭 有陣時都嬲嬲地
但其實無必要太自責
希望下次拍拖小心啲

p.s.夜晚會想起佢

唔係好get tim..你意思唔可以俾佢知你係邊到等?

咩事呀ching
戒賭?

咁諗起都真係正路既
學到野係下一段關係又會唔同囉叫做

都唔知算唔算啦
不過係覺得搵我激某人溝佢
最後佢地緊係一齊
雖然我都有少少好感 但傷心在點解係我傷口耍鹽
我搵佢都係想療情傷 我都知佢冇義務幫我

上星期三晚 我個ex向外國搵我幫手開解佢個向香港既fd 佢個fd男友飛左佢仲要一走了之去左台灣搵唔到佢
咁我無所謂喇 咪幫下手
之後約左第二日向又一城飲野
之後既星期五六日一二都日日同佢岀左街
佢都講到我唔係佢想要個種type
有一晚同佢傾傾下電話佢爆左一句不如試下一齊
咁由第二三日開始對佢有少少好感
咁我咪話無乜所謂 最緊要係你既心態係點
老實講如果唔係佢咁問 就算有好感 我都未必會咁早講
之後去到第二日我都再問佢係咪諗清楚
佢無太正面答我
但係去到今日 其實都仲放得低佢ex
依刻最唔舒服係如果唔係因為咁問我唔會承認有好感
可能真係single 左好耐 衝口而岀應承左
我好怕一直拖落去我就更加深刻 但我又唔捨得依家放低佢

你搵佢都係想療情傷所以ching你感覺都當人水泡wo

ching..我有啲亂
所以你講緊係個ex既frd定同個ex?

我地同病相憐 當然佢幫左我分散住意力
我都幫佢啦（我以為）
原來係口不對心 感謝上比人呃左咁
咁我同佢傾計我都有firlt下佢
久而久之就有好感啦 或者上一次比人傷完對情感事特別敏感

依個女仔係我ex個fd 依個女仔放低唔到佢個ex

冇錯重新出發18至今浪費了6年清春時間
腳踏實地做人

知自己會後悔 同埋有好多美好既回憶

咁其實你都當人水泡之時佢都咁樣對番你你又hurt hurt地wo..
又覺得俾人呃咁都好矛盾姐..

識我嘅話更加唔會亂黎啦

所以係佢爆咗句一齊你又應承咗?
咁你地都係single其實冇野架?

你依架24?
點解突然間有呢個轉變既?

咁覺得攰既位係咩呀

哦..明啦
咁你都冇諗過去問咗佢先?想叫俾個驚喜佢?

aiya..咁ching真係依架呢個"關係"係唔見得光wo

但最大問題係第一佢仲未放低佢個ex
第二係佢都講過我唔係佢鍾意個type
姐係佢個晚咁講只係一個衝口而岀既諗法
之後今日都再講其實唔係好夾

所以其實係你開始都沉船啦所以唔知點咁?

係就係咁

唔見得光你點都冇得約得密啲架wo
聽落好sweet但諗深一屠又好似差啲咁

咁依架你地都係一齊緊既關係?
定係佢都慢慢疏離緊..?

係啊因為有咗女朋友要生性唔想再浪費人生

慢慢疏離緊
但係約佢岀黎佢都會岀

咁你都好重視女朋友wo
佢令你有呢個既轉變

就係自己都唔知可以點諗
但確實係唔開心
係好矛盾 連自己都覺得矛盾得好辛苦
理性同感情對決

咁佢就好少主動提出約你既?

咁所以你想進一步佢俾咗好人卡你但都keep住sweet wo
呢個女仔都好矛盾下呀

理性係點感性又係點呢

都有主動約 雙方一半一半喇

所以都叫仲拍緊拖架wo
佢都仲會主動去約你

我都知道做人唔應該同人比較，咁樣會好攰！但無奈道理係人都識，但真正做到嘅又有幾個？！

自己由細到大都比較自卑丶無咩自信，一直覺得比唔上同齡人，日日都好努力偽裝自己，希望可以一日比一日進步啦⋯⋯

所以絲打你真係好似逼緊自己去進步wo...

但係可能時間仲短 未有好sweet既事做

出到社會做嘢，先發現唔迫自己唔得😂😂，起碼要睇落去同其他人一樣咁有自信

唔係感性 係感情
理性話我知大家都冇錯
感情上又好介懷
所以好矛盾 發洩唔到出黎

佢而家應該唔想面對我地呢段感情住 加上佢已經無覆我msg幾日了

最近分咗手，但佢連分手原因都唔講

分左手見到佢post同條女既合照 所謂既「朋友」原來係一齊過既ex 之前仲好close成日一齊食飯 我懷疑佢就發爛渣

日日要人氹 每分每秒都係氹緊咁

都有時不時覆下嘅
之前都係我覆佢多
但最近佢開始覆翻我
可以開心下

做野

頭先見到一個佢唔識既中學同學既ig話自己分左手 咁諗住同佢分享下 同佢一齊八卦下姐 佢就嬲尻我 就因為 個中同係女仔 唉 個心真係好撚痛 想放手 但又想去改變佢 覺得捱得過呢段時間 就會開開心心

我地同一間學校 同一班 女朋友一話唔鐘意 我就少啲接觸個個人 自問自己係冇朋友會死既人 但就因為佢 我為左佢放棄左好多朋友

我好努力做到完美 但每次得到既係每日發我脾氣 我真係攰啦 我有同佢傾過 但過兩三日又打回原形 我唔係鐵人。

唔講以為自己開po...

我係外國，就會好大聲咁同fd討論經過既女性外表，見到正妹重會係佢背後做d猥瑣表現。
我真係覺得自己好撚型。

但係ching你都真係諗諗究竟係咪繼續咁落去wo
你都覺得佢又好似冇心既時候你又一齊得唔係好舒服

絲打你啱啱出黎做野?

大家都冇錯但你又覺得好介懷...
真係好矛盾wo 你介懷咩呢?

明白 所以你都唔敢亂講啲咩咁
不過有時驚唔到咁多 如果你真係有心想去就做架嘛

咪就係覺得我好似比人利用左
個個都當我傻仔
唔係我好相處 咩都冇所謂就可以唔洗理我感受
第二係我覺得自己好失敗咩女都溝唔到
唔好同我講照鏡

咁佢本身一開始都block哂啲野應該都係諗住話唔同你聯絡架wo..
依架又聯絡番?

被分手個感覺都真係好差
仲要死得不明不白咁

咁所以佢有心隱瞞你真係冇野好講..
分咗手都唔多唔少對你係好事黎既我估

搵個地方呻下

有個已經表白失敗咗嘅女仔
前排問佢今日有個活動嚟唔嚟
但係又畀佢已讀不回成三日先覆
本來唔嚟唔理我都算 畀我可以放棄
但係今日又要嚟咗 又令到我更加諗住佢

唉 好想放低但係又放低唔到

唔識拒絕人都有個限制既
有男朋友通常就好少再同第2個人踩過界既
不過最尾個句我諗你唔講都估到既
咁你都係人黎既你依架做既野都係差個名份姐

咁都好呀有多少少既互動
都唔係完全冇機會呀
可以做下frd咁先

咁你都係行動/講架炸wo ching

啱啱做野冇耐?

咁所以其實佢係好介意你同其他異性去接觸wo..

所以你為咗佢改咗好多但佢都仲好似好多不滿咁wo

絲打冇機會一齊?

咁所以聽落你幾happy呀係外國既生活

就係咁先咁忐忑
去到夜晚翻左屋企傾電話都好多野傾
雖然內容一部份都係安慰佢

當然被人當水泡個感受都真係幾差
但我係到諗如果你都唔多唔少當人地係水泡既時候都好難搵到個真心既人架wo
同埋你本身都多唔多異性frd?

所以係真係一個久唔久會諗起既一個人wo..

佢黎係冇話過你聽?

所以你又要好似控制自己唔好咁沉船 又要去安慰佢唔好唔開心...
其實佢依架係點都需要你 但又唔係有feel個種
唉..辛苦啦ching

呢啲真係好美好既回憶
不過都同時講緊絲打好好珍惜依架既男朋友啦
相信佢都係對你好錫你

讀書嗰時多
出黎做野少左好多

一齊左好耐,冇哂熱情一星期見一次都唔知有咩好做

世事都被你看透了

咁所以你同好多女仔frd 但又好似冇個真咁?

絲打一齊咗幾耐呀

aiya..咁真係好辛苦
佢同你有keep住聯絡架?

咁啱啱出黎做又真係有好多野去適應既
做緊邊行呀

唔係啊 好多女仔fd但嗰d冇乜樹嘅
第二我溝親都係好似比人當傻仔
咁當然可能我溝親都唔係好女仔
而依個有冇真心 係有嘅 唔算係好認真
但我對友情 愛情都好認真

冇做野，quit左u，依家照顧緊屋企人，預5月會自由，但唔知搵乜工好。雖然有學下野，但都叫空白左三年

一齊左就6年喇唔知點解可以咁耐

聽到都覺得sweet
祝你地要幸福呀

咁你認真都係好事黎既
未搵啱人姐 出咗黎做野係真係難啲
但會唔會都有啲讀書既人有keep contact架

絲打依架幾歲呀
同埋屋企都有事所以要你睇住?

咁我估大家都有習慣大家係到既
係咪都差唔多有傾結婚架

20，媽咪身體有事

所以你都係好怕會chur到佢既..
都真係要俾啲時間大家呀
我諗打個氣都唔係大問題既

佢都係講野好曖昧架?

你會唔會想都留個tg再傾下呀?

點幾可以搵到個會互相關心對方既女朋友

ching你依架係冇拍緊拖?

冇
全男班行業

有keep 不過大家唔會有feel啦
出黎做野好多都好老 真係不了
所以都係交友app識 不過識親都係唔啱

放唔低ex好掛住佢仲好愛佢
分咗手大半年仲係放唔低
依家同緊當時嘅介入嘅第三者一齊緊
對方對我好好都接受我心入面有ex
亦都明白我同ex嘅問題喺邊
但我好似接受唔倒同ex咁多年
去到就快可以結婚先知道價值觀咁大出入
ex同我喜好興趣最夾
我知道自己就算搵返ex就算同佢一齊返都好
唔嘈交就冇事
一嘈嗰啲解決唔倒嘅問題又會再嚟過
依家嗰個真真正正將我放第一 肯讓步
點解ex當時傾結婚一步都唔讓 唉

關公行業

咁你依架又咁矛盾又咁驚 好難知道做啲咩方法好啲架wo
反而係睇你到底理性行先定係感性行先呢

咁又真係好難識到既
有冇係其他途徑識下啲咩其他人呀

點樣唔啱先..
app識既多數都會大啲心機想搵另一半架嘛

絲打聽落你都真係仲有好多位都真係會諗起個ex wo..
依架個男朋友對你既好都唔會足以令你忘記到之前個個咁
仲有聽到係講到去結婚呢個位 其實大家都係有諗過將來架wo 係因為啲咩卡住呀

又唔係話傻既
感情又真係好難去控制 係點識架

女人真係好難觸摸一直以黎都曖昧咁但係呢排又好似對我忽冷忽熱咁 定係唔知自己激嬲佢喇 問佢佢又話無嬲 特別呢幾日又好hea覆又好冷淡咁 究竟一直以黎係咪我ff㗎咋

咁唔怪得點都要睇得啦..
但絲打都辛苦wo..你最辛苦明明自己唔係咁但又要去咁show俾人睇

點樣曖昧呀 有冇都約出黎見下架?

咁sp絲打你都知係咩黎架嘛
佢有啲野未夠咁wo..

有啊 語言上曖昧同埋出街會有好多身體接觸囉 同埋有約佢出黎睇戲既

價值觀問題 之前傾過 ex企到好硬
我以為自己可以頂到可以接受
直到現任出現
現任喺婚姻上面仲有其他價值觀都好夾
性格比ex平和得多
ex係好有主見而且比較暴躁
我知道冇人係完美
但我好掛住ex
有時候寧願佢快啲搵到另一個等我死心
明明係我自己提出分開

緊係唔係啦 app識嘅唔係美容雞就想約 一係做朋友 好唔信人

又未傾過喎
結婚果種感覺好唔知點咁,同居有試過既
而且未真係信哂對方

義工撞番工時間 又搵唔到岩既興趣班
唉

算冇 或者係佢個frd嚟咗佢先跟埋嚟

真係幾辛苦 一直安慰佢 其實想疊埋心水唔想沉船
但係佢又會主動搵我想我氹佢 之後個心就唔捨得唔理佢 只係希望慢慢令到佢有感覺

咁呢幾日係你約佢都唔出?

咁如果依架呢個你覺得咩都好夾 個感覺都好似係啱feel啲既時候
唔多唔少你諗起ex會應該少啲?
或者可能有啲時候會係有對比?
不過都好似你講其實冇人係完美
結咗婚冇人知會係一個點既故事
但至少聽到你同現任依架係大家都有共同既方向

咁多數都係佢主動搵你架啦?

出到既 不過出完呢排又對我好冷淡咁

一半一半 但如果真係要計就佢搵我多啲

咁都真係要俾啲時間搵既
app日日都可以日日有唔同人

未真係信哂對方既意思係？
絲打依架幾大呀

星期六日個啲好難就時間？

所以你會唔會係都做咗你想做既然後就等佢既反應？

咁呢個原因又真係有啲機
都多機會見到架？

點解咁講呀ching

所以都有種你又唔係想逼佢去真係一齊
但又唔知咁樣既關係可以維持到幾耐

好想trans去QFin or ActuarSc

咩女仔呀

咁都有出街呀
點樣冷淡

咁你同佢每次見面係咪冇其他野做呀

ching本身讀緊咩架

啲情緒係自己走上黎,你唔諗佢都冇用
一時好地地，一時勁唔開心
成個癲佬咁

咁呢個女仔佢點令到你咁呀

陪佢...
絲打咁聽到你對佢有feel呀
但其實佢係味咪真係愛你呀？

對佢有冇feel 話冇就假嘅..
唔多唔少都有 但而家唔係話太多
始終佢都有女朋友邊有可能會愛我

你有冇了解過點解佢會有女朋友都同你咁曖昧呀
佢同女朋友啲關係好差?

咁我又冇了解過..但佢一開頭同我講話散咗
仲話咩冇乜人知 之後先話仲一齊緊..
我真係R撚晒頭 我唔係好明點解佢一開頭要咁樣呃我

咁絲打你咁俾佢呃你都仲可以同佢一齊既

而家都冇一齊wts傾計同間唔中出嚟食吓嘢only

垃圾6901

好想叻比屋企人睇

我個一齊就係講緊聯絡啦
你唔覺得佢一開始好似有心去隱瞞你咩
同埋聽落你地做既野好似普通frd 但你又沉緊船咁wo..

你本身讀得唔好咩?
屋企人有說話你聽?

唔係但始終都想入返啲所謂神科

你有冇玩過交友app先

咁你夠唔夠credit呀咁

咁其實你係好堅決咁有拒絕架wo
你連再見都有講過但佢都仲係好唔想呢段"關係完咁wo.."
btw絲打你幾大呀

有啦點都冇

可能retake DSE 攞返幾個5星星先可以

會唔會想留個tg再傾呀

你依架year 1?

係好hea覆我咁樣囉 又對我忽冷忽熱咁

咁大家未係諗住確認段關係?

佢咩都無講過 不過都算係有比過暗示俾我既 我又唔知應該點樣開口問佢

係

我本身有個鐘意左一段時間既女仔，但人在外國，我地一星期傾2,3次計。最近識左個女仔好主動，又比signal，而我對佢有小好感，應該點做

咁ching可能你係有機會進一步架wo..
考慮咩呀

但retake都chur架wo..
同埋又再俾多一筆錢
呢啲你有冇都考慮下呀

你意思你中意個個女仔但又未一齊既?

諗住用retake 成績+ gpa 去trans 但唔知可唔可行

我個人好冇安全感，要成日偷偷地check電話先安心，
一齊住果幾年好安穩咁度過左，但分開住之後唔係成日check到，自己就開始疑神疑鬼有幾次真係俾我捉到佢同個ex有聯絡，又有次俾我捉到佢同啲一齊打機既大6G傾計，對方重話黎香港搵佢

我今年都係廿歲頭啫

女仔a係澳，係我中意左一段時間。而我係英國，女仔b係英國而且開左綠燈比我去

由上個星期四到今日日日都會見住
佢今日問我月尾陪佢去台灣幾日散下心
我又真係唔知點
可能大家覺得有女埋身點解仲諗咁多
我想講既係當一段感情唔係交心既時候 一齊又有咩意義

驚我諗多咗 驚同佢講完之後會連fd都唔係

咁你唔覺得好難搵到啱嘅人

你gpa依架暫時點

絲打聽落成件事真係好sad 又好似好諷刺
愚人節表白都聽得到 過一日都玩係咩概念
呢啲人都某程度唔值得你為佢喊呀 啱唔啱先

咁你捉到之後就同佢嗌交定點呀？
聽落你都好後生wo...
女仔都通常真係易冇安全感 同個異性聯絡都真係易呷醋 你仲要講緊既係ex

好攰
暗戀左成年嘅男仔仲未放低前度
明明佢前度淨係當佢係水泡
但我可以點
我只係你其中一個好朋友

3.8X

但我DSE麻麻，入到去先努力

明知另一半一直呃緊自己，但扮唔知

今日生日，已經唔會再等到佢一句生日快樂。
氹咗差唔多一個月，挽回唔到。

最近鐘意咗個女仔，但唔知應該點同佢發展下一步

多過曖味tim..
咁絲打難怪你咁難抽身

咁聽落有種新鮮感wo ching...
咁女仔a同你係都曖味階段？

都明既 有女 但個女又唔係個種關係
佢問你一唔一齊 係講緊靜係你地2個？
其實係咪都有啲暗示佢唔介意同你再進一步呀

咁你都話佢有俾過暗示wo
佢都有feel wo

睇你想搵咩人囉真心
我有聽到有人搵到覺得啱都唔再用個app tim

佢頭先又話我覺得我好煩

絲打成年都放唔低
個男仔依架都係冇諗住話拍拖？

3.8x真心高wo 用呢個去trans得唔得架

ching呢個朋友對你都一定好重要
但佢好似都已經唔想再去聯絡？

散咗幾耐呀

佢點樣呃你呀

玩到好冇心機玩
唔知快攻好定慢慢了解好
咁多美容雞搞亂哂風氣

半個月

只係我地兩個去
我都唔知係咪暗示
因為佢口成日都話我唔係佢個type

絲打生日快樂呀
你講緊想個ex同你聯絡番?

岩岩散咗...
係我無好好珍惜到佢
可唔可以罵醒我...

絲打佢咁樣玩你玩到你都唔開心既時候
你自己都覺得唔值得frd啦..

成日講大話呃我，呃到我都唔知佢講邊D 真，邊D 假

ching我又唔會可以mean到你幾多
日日啲frd都mean你架啦 但其實放唔低就放唔低架啦
講真個女仔其實佢都覆你架wo 又唔係完全斷聯
佢都有份令你咁架

你地本身frd唔frd架

分左手成年，仲係好掛住人...
依家就嚟去外國讀書，想臨走前見佢一面
但係已經冇聯絡一年咁耐
會唔會太突然同埋好打擾佢
諗呢個問題諗到失眠咗一個禮拜

有男友 但最近同一個好耐之前有好感嘅男仔傾計 講講下知道佢都曾經對我有好感 聽完就覺得好可惜但只可以保持朋友關係

今日同男友真係分咗手了
一齊仲有幾日就兩個月
我真係冇諗過一段關係話走就走
佢話工作壓力大 工作好癡身 冇心機時間再理我
話唔想拖累我咁話⋯
其實 唔愛 你可以直接啲

我第一次嘅初戀 就這樣完結了

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

以後都唔敢再愛。
哈哈。

我鍾意自己靜靜地做自己果part
佢就叫我搵人教佢
搵到就我可以做自己野
一開始覺得幾好唔洗煩住我
因為佢真係唔撚會諗野
人地教一步佢就行一步
點知佢同人講我冇做過野
都係佢搵人教佢做完份野
心諗有8成都係我做

心情好差
好少防人 中伏係冇得怨既
呻下

係咩情況覺得你煩呀

你自己都未知知自己想點既時候
不如ching你都諗下自己其實想同另一半點先啦

咁依架都係普通朋友咁？

4年啦，我真係好掛住你，我真係好後悔
一邊想你同女朋友幸福
一邊又想你地分手
年尾就去外國讀書，希望可以放低你
我唔想再夢到你啦.....

點答好

幫推

識咗大半年到，最近越來越frd, 唔知係咪被人friendzone 咗

前度話唔鐘意我同我講分手
但佢分手完都仲係唔開心
過左個幾月我move on 左
應唔應該約佢出黎開解佢

應該話我唔知chur好定唔chur好
我自己不嬲都好清楚要慢慢相處先鐘意人
本身我係極難去鐘意一個人

仲未放低都人之常情

但一男一女去旅行
就算frd極呀都好易令人亂諗啦

ching 係咪每次都係佢發脾氣你去氹架...
好似呢個有少少loop緊既感覺
加上番工忙都真係會有壓力
但睇落女朋友又未必好體諒

ching做咩散呀

你同佢一路都冇正式叫拍拖？

佢講啲咩大話而你又發現咗

前排實習識咗個女仔 雖然都有時都會deadair唔知講咩好 但個段時間我都好開心 依家完左實習 好難見到佢

返到去有成日同佢whatsapp
但有時感覺佢好hea覆 個對話有少少無聊
有時佢上線都唔覆我 有小小唔開心
我係咪鍾意咗佢 好耐冇鍾意人
不過可以肯定既係佢冇鐘意我
佢又叻又靚 我就
我應該點做 我連佢有冇男朋友都唔知

呢個感覺好辛苦

佢覺得我比唔到自由佢
覺得我成日都綁手綁腳咁

所以我都好忐忑 究竟同佢係咩關係呢
依個幾星期日日見
尋晚仲向我到訓
但係咩事都無發生過
只係訓左一晚 我唔想因為一時衝動

多謝。
本身都仲有傾下啲問題，
佢話等我(唔係佢去)呢兩日去埋旅行先講。
都預咗99%佢唔會同番我一齊

本身佢仲話想同前度一齊
結果佢前度又出軌

係囉佢係玩都唔會搵呢啲玩呀嘛
仲要講緊絲打我估你唔多唔少都有啲feel?
所以更加介意佢咁講

我又覺得咪試下frd咁約食餐飯
反正你唔約都真係好難再有機會
同埋你去到可能又會識到其他女仔
依架好好咁見個面唔好咩

咁又真係好唔啱timing
但絲打依架同男友ok嘛？

條女琴晚話去左個fd都訓 但叫佢影相又影唔到 又勁早就訓左 叫佢比我睇d對話又話咁岩del左 佢仲係咁叫我信佢 點信呀...

感情真係有時好難理智架ching
不過你同佢frd既時候未有feel既？

咁聽落你都真係好沉船wo..
佢都仲覆你呢啲都真係俾緊希望你咁
可能都真係只可以靠自己啲意志
唔去搵佢呀 少啲咁..

ching你意思你pj個啲自己做好自己個part
但又俾人話你冇做？

絲打...4年都真係一個好長時間
你啲矛盾位都人之常情
但有個機會去到外國 可能都係可以重新適應下
同埋識下其他人既機會

ching你最後有冇覆呀

去到邊都遇小人，想勇於面對仲衰過唔面對，無人了解我，天呀！點解要咁玩我！！！！！！！！！！！！！！！

有啊，悲劇收場。我會forever alone

有冇試過曖味架

Ok啊所以依加同個個男仔只係有陣時傾下計
Feel到佢唔想同我傾太多 可能因為我有男朋友掛

點解想開解佢先

有冇試過約出去呀

咁你都覺得要慢慢相處
又點會係chur呢

因為之後仲會見到佢
唔想佢對住我有條刺
話晒都係初戀

佢覺得我係大話精
其實我都無昆過佢
我好無辜 一定要講清楚

未呀 怕太快

佢叫我搵人教佢做佢果條
咁我鍾意夜晚自己靜靜地做
所以咪幫佢搵個fd教佢
我係隔離做自己野
之後佢同人講佢就係到做project
我就係隔離掛住玩唔做野
但份野8成係我做佢果part好少

仲要佢係想我啲fd由頭教佢做一次
佢就坐係隔離聽就當自己做左野

返工壓力大 性生活唔協調 係好想扑野就係唔想同老公

之後我啲fd同佢又唔熟
又覺得由頭教佢做一次同幫佢做埋冇分別
咪叫佢自己諗下先
點知佢就係到話人地態度好差
痴線做多份直接比你交好冇

咁ching...你首先覺得你同佢係咪frd先
然後好耐冇中意人 但你都會自己係咪緊張呢個人
係咪覺得呢個人係特別啲咁

明呀...肯定仲係愛佢既
但係就係你攰個陣又有啲唔係好體諒你咁
不過係咪都今次第一次咁？
你話佢一開始個人都係識諗存嘛

但係唔太flirt 又太悶
唉 真係好難捉摸

咁應該都係講緊太過著緊..
同埋安全感呢樣野

ching其實佢都幾信你呀
一齊瞓埋 佢又唔擔心你對佢點
你又唔會對佢點
但我覺得你都真係搵個機會 可能去旅行(?)
同佢講下你既感覺啦

但你話你氹佢係講緊單方面想分手？

但聽落好似都唔單單朋友wo..
都似你中意既對象？

我好掛住你

對我而言，識朋友難過考DSE。
我份人比較沉靜（非毒撚），無咩話題，同班同事同學一齊，永遠都要主動開口講野，如果唔係佢地唔會特登show你。發覺到呢個社會真係要識埋堆，要有特定條件。我地呢邊有個好幽默、講野叻、學野算快的女仔，較平易近人，一開始佢係好腼腆，後來傾熟就同好多人傾得埋，但係唔會主動同我講野。我由細到大都無朋友，最多同同事食下lunch而已⋯⋯

痴線ga 問咩我係咪唔開心姐 扮咩關心我姐 你係咪真係咁缺成功咁ar? 得啦叻啦比你玩到陀陀另啦你好有魅力好叻好威啦得未啊下？？？？？？？？

段感情開始左岩岩好一個月， 大家都a0 升做a1，好多野都唔知點做，但講好左有咩唔鐘意都要攞出離講，到頭來佢都係咩都唔講，見到我有咩唔開心都自己改變左先，問佢做咩又唔講，一直接同佢講我地之間有咩問題，佢又即刻喊，我真係唔知點做好，到底佢喊個陣我應該繼續講我地之間有咩問題，定係哄左佢先，定係有其他好建議。 sorry for a0唔係好清楚呢d...希望巴打絲打們唔好屌住先

心不在你

yes, 睇下你點定義個個標準啦.

可唔可以唔好比錯覺我啊

每日都好掛住你 但係得個等字

如果你冇焦慮症同強逼症，可能我地就唔洗分手

生理反應？扯旗定點😂 如果係扯旗就小事啦.男人有時會無事無幹都扯旗. 純傾計呢個比較似精神出軌囉. 睇下佢用幾多時間係佢度 再同自己作個比較 睇下佢係咪同佢相處仲多過你. 再睇下氣氛點啦...如果你feel到有少少調緊情 咁我覺得你應該審視下自己條仔係咩人.🤔

18禁message 可以係好fd之間咁樣所以講 佢地係識左好耐/好熟？ 定係識左無耐 如果無識左無耐既話 就有問題啦...

你睇實d你條仔好d wo

今日係無咗佢第二日
我好辛苦
好掛住佢
真係好掛住佢

咁絲打聽落個男仔其實都某程度同你好似
你地都好似等緊個好難出現既機會咁

ching...聽落係咪都唔係第一次係咁架啦

wow一見鐘情
咁ching佢有冇同你都曖味緊先
如果唔係真係受傷既係你自己

ching遇到咩小人呀

跟住你地講咗咩呀

ching加油呀
控制住唔睇ig story都好難
不過都係要時間啦
同埋可能係要等到一個啱既出現

咁佢都唔想踩過界既
同埋好好珍惜下同男朋友既相處啦咁

賣友求榮, 見利忘義之人

推

所以我就好十五十六
我又好驚一講左fail 嘅話大家會彼此疏遠
最好講既機會一定係去旅行個時
依家日日都會講電話講到兩三點先訓

其實我成日都好想揾你吹水，但好比人話，唉 見到你同其他女性朋友傾計，自己就淨係可以望

咁照你咁講...其實佢到底重唔重視你 如果你都感覺到佢唔重視你 你早d分手好d 費事拖得越耐自己越傷心 sorry for 殘忍的說話..

讀書壓力好大 好多嘢做 實習又忙
精神緊繃到冇日瞓得好 實習緊已經冇咩時間瞓
瞓得少又瞓得唔好
鬧鐘響前一兩個鐘會醒 有時會半夜醒 瞓醒好似冇瞓過咁
覺得自己咩都做唔好 垃圾一個 畢業都揾唔工做
好驚會爆煲 近幾個月冇一日唔諗功課/實習 冇一日可以放鬆個人 開心離我越黎越遠

今日第三日
我唔知我仲頂到幾耐
真係好想死
但係...
我應承過佢唔會再去諗....

佢對你既個條刺係啲咩呀
咁好似食咗隻死猫又真係好委屈咁

冇左佢第三日 以為自己諗通
然後又陷入返個困局⋯
有冇人可以同我傾下 我係絲
痛不欲生的感覺

咁可能了解下啲感情狀況咁?

ching你講緊呢個係啲grpmate黎架?
不過咁不滿既野點解好似得你咁唔gur既

咁flirt同慢慢相處又冇大衝突既其實

ching當你有呢個猶疑既時候
就證明你真係要搵女朋友傾下啦
我相信你都仲係愛佢既時間 你都會想同佢一齊諗方法點行落去
而唔係依架lorlor亂

不過如果絲打真係都對佢有啲feel
咁樣冇咗個"朋友"都幾可惜

ching講緊邊個呀

咁相處得舒服都可以係frd既
但會唔會佢好多野你都可能對佢上心呀
同埋中意人唔會唔知既
可能你地相處未好耐所以都需要啲時間去了解對方咁

絲打你依架係番緊工？

咁ching..又真係好似聽落其實你地個關係都唔差wo
我估都有啲曖昧咁?
不過你地最近係咪都冇點聯絡啦

ching做咩把幾火呀

ching啱啱個次講係啲咩問題黎架

絲打佢俾咩錯覺你呀

絲打實在好難面對以前男朋友呢2個狀態?

真係冇機會俾你去挽回呢段關係..?

你係番工見到?

咁如果少少又唔係好多既時候
ching又可能要抽下身
始終你都知道咗佢有另一半
你又唔係要去介入佢地關係

咁你都預咗係一齊去旅行?
或者都有可能你係去旅行前都要傾下呢樣野架啦
如果唔係到時去到得你地兩個
個結果又唔知點咁

點解俾人話既

絲打你做緊啲咩實習呀
聽落你真係跌咗落個好忙好chur好辛苦既loop咁
仲要冇咩野可以令你放鬆啲/開心啲咁...

ching做咩事散呀

絲打你做咩事呀
咁啱見到上面有個巴打又係話第3日

你覺得怪唔怪呀

咩事

原因之前同你講過...
太過著緊佢掛...
但係我真係無諗過要綁住佢...

可能有啦...
但係佢好似連見到唔想再見到我..

被分手

點解被分手

好易有錯覺 好易有感覺 可以點

對方因爲工作忙 冇時間理我
聲稱得閒會搵返我

唔係，我忍咗好耐
但係最後係佢頂唔順講分手

我愛你

呢一世應該都冇機會親口對住佢講

讀緊幼教 全期實習緊
身邊朋友好多都係咁 每日實習完返去要繼續做
寫評估 執聽日既教案同教具etc
根本冇得唞 好想快啲完晒可以好好瞓覺
琴日太攰 冇瞓瞓下紮醒
雖然瞓得4個鐘都唔夠 但係叫有休息到

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

佢blk咗你whatsapp個啲?

點樣既錯覺呀

番工有時都真係難識frd
始終番工都係要formal
甚至可能有辦公室政治

喱排唔知點解好想拍拖
有對像 但傾傾下人哋都唔覆
又試過約出嚟 但都係籍口耍走咗我
個個都同我講搵下一個
但係已經4年 都搵唔到
可能我唔識同女相處...

絲打係最近既事黎..?

竟然係咁...點解呀

絲打點解講唔到呀

過程點都係辛苦既

巴打我之前有見到你個po想唔想留個tg再傾呀?

絲打做對人既野都真係好辛苦
不過我覺得幼教既愛心真係大好多
實習都真係一個好辛苦又漫長既經過
仲要冇人工
不過唔知你有冇個感覺啲細路又可以成為你繼續做既動力

ching你最近啲對像都係用app識?

係吖
就連想搵佢都搵唔到
第四日喇今日....
我仲係好掛住佢...
為咗佢我真係可以乜都唔要...
求下你...
返嚟好無....

因為佢永遠都唔會鍾意我
我知我唔係佢鍾意嗰種人

有個朋友啲fd
有個就直接ig搵佢傾

20幾歲最近先第一次拍拖，男朋友好好，係我屋企人嘅問題

父母分開左一直同呀媽生活，我覺得佢係唔會信仼何人，成日覺得我男朋友係不懷好意，但佢唔係嫌我男朋友條件唔好，相反係覺得佢條件咁好唔知點解要揀我，唔知有咩目的，再唔係就話人地遲早都會飛我，琴日見到安心偷食單新聞都會拉埋我男朋友嚟講

當然我明白無論係邊個做我男朋友，佢都一樣唔信，而且問題係出自我媽，唔關其他人事，但日日俾佢煩，覺得比以前自己一個人嘅時候更煩惱更加唔開心，雖然中意男朋友，但開始唔明點解要拍拖自己攞苦嚟伸

周圍都遇到

不過點解特別係我要喺tg傾嘅?

一齊咗幾耐呀
巴打你如果其實都真係想挽回
就算blk咗你wtsapp 你都可以諗到方法架

你又知道既
佢依架拍緊拖?

咁你同人傾啲咩先

個陣大家都好辛苦
佢成日都要check住我
然後又會諗好多問題出嚟係咁問我
只要我有一刻冇覆佢，佢就覺得我同其他男仔一齊
就算講到明係同朋友出街佢都唔信我，一定要我影相俾佢睇先得
仲一定要係Snapchat ，因為會顯示你影嘅時間

佢一直都有鍾意嘅人
而且佢已經鍾意過幾個唔同嘅人
就係冇鍾意過我

絲打 聽到其實你唔係去埋怨呀媽
你都真係明白佢呢個既唔信
但我估你都好想拍得係開心
而唔係呀媽去講咁好好似打擊你咁

係街應該好難望棣就覺得佢係小人掛

佢見你咁辛苦所以提出分手?

我諗係因為佢都覺得自己咁樣好辛苦

你同佢本身係咪都frd咗好耐架啦

咁都聽落好似佢都想你好先逼於無奈分開咁
但佢冇去睇醫生?

一定唔係，因為其實中間我頂唔順講過好多次分手
但係每次都分唔到，佢會係咁打黎騷擾我，WhatsApp同ig係咁炸我，block曬佢所有野之後就用133打嚟，但係133我冇辦法block。仲會係我屋企樓下等我，同去我返工嘅地方，嗰排我覺得自己成個人都好精神緊張

冇，因為佢覺得冇用

都係見佢嗰排成日放負能量咪了解下
之後諗住傾下啲生活嘢做個朋友
傾咗少少畀佢收咗我皮
再搵佢好似自己犯賤
人咪都唔so我

一年半
但係佢係我初戀
我wts比佢blk咗
電話都比佢black list埋
去佢屋企樓下又驚令到佢覺得我煩
我可以點做...

由細到大都俾佢咁神經質嘅性格搞到好大壓力，而且都驚俾佢嘅說話影響左，會無啦啦懷疑/唔信男朋友

其實我對你來說
有甚麼價值

小弟一向都比較多女性朋友
不過相處方式多數都係大家mean下大家
近期識左個女仔，正常樣a0
佢好細心，對我好好，出過幾次街
我有時會無啦啦諗起佢
我分開到自己係鐘意個女仔定因爲好少人對我咁好
所以先會成日諗起佢

有冇手足都會有咁既情況

好耐冇上水

意思係識既人，返工返學朋友

因為2個人一組 啲fd都係幫佢一兩次咁
我就要長期對住佢

爸爸癌症又擴散了

我係之前短暫教過小朋友先想讀幼教
我唔係好似有啲人唔想做 只係做到好辛苦
實習好忙真係想有日可以瞓夠 同班主仼唔夾搞到更加辛苦
對小朋友係冇問題 好開心好warm
偏偏我係會好chur自己 逼自己既人
呢幾日辛苦到連喊左3日 長期壓力好大同唔開心 朋友都擔心我會搞到有情緒病

好想知道你每日過成點
好想同你可以有無限話題延伸落去
可惜一切都只係我想
我只係你眼中一個好普通的朋友
好普通好普通個隻
永遠及唔上你身邊個個
點解硬係放唔低...

我好迷失

控制得好冇事嘅
多啲陪佢傾計氹佢開心啦
個人心情好 自然會好返
撐住呀巴打

今日係第五日
你呢幾日過得好嗎?
一直都仲係掛住緊你
仲幻想緊你會搵我...
我好攰...
好掛住你...
但係我連主動搵你都唔夠膽
我以為我可以鼓起勇氣去同你做番朋友
但係...
我都係做唔到..
我真係好無用
連想做嘅野都唔敢去做
對唔住.....
我愛你....

聽落佢都真係幾chur下...
咁今次係咩情況佢主動提分手呀

但聽落佢既情況都真係需要搵啲專業人士去解決下wo.

咁有時唔係第一下唔so就放棄既
女仔可能有時都要你叫俾啲時間同心機佢

咁如果你真係想挽留
點解唔係咩方法都試下呢

好童話式既感覺
不過我估要揀你都唔會希望大家唔開心

咁屋企人其實對你點都真係會大影響既
始終由細對到大 你都日日會面對住佢
會唔會有機會真係帶男朋友俾佢見下咁
等佢真係知道你男朋友係點呀

我都想呀 但成日3-4句就冇覆
我都知佢對我冇興趣
想放幾多心機都係好似冇用
只要條女一睇完冇覆或者直程唔覆
我都唔會再send嘢
因為驚煩到人

同個女仔一向都有WhatsApp keep咗好耐，以前都會隔一陣或者幾個鐘覆下我，但係近期就成日一日覆一次，試過兩日都唔覆機(佢之前好少會咁所以覺得唔慣)，之後問佢先知佢唔記得咗覆，hea唔hea覆就一時時。

啱啱依幾日又係咁兩日都未覆機，但係呢種感覺好唔自在，擔心會唔會自己講嘢悶親佢，唔慣冇得同佢WhatsApp,想打俾佢傾電話又驚佢會覺得煩，咩都做唔到，唔知可以點做。有諗過下次見面同佢表達下自己係點諗。

跟住啱啱見佢IG po咗啲幾玄嘅嘢，咁啱另一個男仔frd又po咗啲又係關感情嘅嘢喺story,然後有啲overthink咗。但係事實上佢哋應該係冇嘢唔關事，但係就唔知點解會亂諗。

雖然知道唔係奉旨要覆我，但係唔知點解就係唔係咁開心

試過去佢屋企樓下柒左成個鐘雨
又試過用其他人嘅電話打比佢
一聽到我把聲就收線
我真係諗唔到我仲可以點做...

淋*

身邊有三、四個朋友都係做緊小三
對象不約而同都係佢地D有婦之夫同事
都知左兩年幾～

不嬲都覺得係男人仆街貪心
最多係我既Fd 太on9咁都宗個頭落去
Feel到做人小三 都係弱勢同身不由己
鍾意左唔應該鍾意既人都冇辦法～～
同埋 我諗總會有日清醒既～所以不嬲都唔多講D乜

睇完段偷食片之後 有些小心理衝擊
突然想像
自己D朋友是咪都會好似賓穎 咁進取、咁猴禽、咁有攻擊性？
覺得一切好L嘔心 ～～～～
覺得人地大婆好L慘

老實講 一場朋友既話
比著你會唔會開聲Diu醒做小三既朋友？

想問下大家
讀緊U 最近對個女仔有好感 大家都知大家存在但冇講過野
如果我貿貿然follow佢ig 會唔會令佢反感之類

補充返 佢唔知我ig係咩 icon都睇唔出係邊個

最近識左個男仔 都幾好傾有好感 前排佢話佢a0 今日睇佢ig profile好似已經有左女朋友

巴打講緊對住中意既人..？

咁所以你係中意佢..？

hi ching點呀

真係一個你可以覺得交心既都冇？

咁sad揀咗個伏既grpmate...

巴打呢啲時候真係要好好陪下佢
佢係咪都要成日進出醫院呀

所以你係對自己好高要求wo
咁又真係會好辛苦..
適當係要俾自己抖下架
呢幾日紅日有冇得抖下呀

ching表白失敗了？

咩事呀ching

絲打你地都係曖味緊？

絲打讀邊科架
你啲生活費依架都係靠屋企？

咁又真係會灰啲既
如果你係咁send對方又唔覆既時間
變咗chur又唔係幾好
不過有時可能搵話題都係一門學問

最近係啦 肺同肚都有積水

咁又唔係，識得耐既交到心，但最近呢幾年新識果d人就好難，自己都有責任既，可能因為我早幾年既糟遇，開始唔係好信人，唔敢講咁多自己既野，但最近想坦言同人講我既經歷，拿起晒肚皮俾人睇，反而d 人仲唔信我...

ching你同呢個女仔係咩關係架
會唔會其實佢本身份人都少用whatsapp呢啲呀

咁ching你又真係用咗好多方法..
如果係咁佢都唔show你
可能真係要停一停先啦
或者佢都要冷靜下先
依架都唔係可以理性去傾下既時候

絲打係啲咩事俾佢影響呀

絲打我估好似你一開頭咁講
佢地理性上唔會唔知自己係小三既
只係佢地感情上又真係享受有個人去愛佢地
你即管咪關心下佢地 同佢地傾下
決定權點都係佢地到

你係ocamp個啲識？
冇野架入到u實識到好多人
你follow佢 佢都會選擇accept定唔accept架嘛

絲打 愛得太遲

果樣野講緊沉迷科神？
佢會啲錢要黎做咩架

散咗一個月仲求對方一齊返 比多次機會 對方已讀不復 覺得自己係地底泥 cheap到仆街

冇事做上嚟9up吓，對住屋企人好攰，啱啱chur 完幾份project 攰到瞓咗2日聽朝唔同佢去打波都要喺whatsapp group 單單打打。
我淨係想同老母去行山咋，生前應承咗最後都冇機會

同佢係中同嚟㗎，之前都有單獨出下街咁，都算幾close

佢本人都唔係話成日睇住個WhatsApp,但係通常最多都係過咗一日左右就會覆，好少好似而家咁咁遲都未覆，我其他frd都話可能係佢唔重視我，但係我又唔想亂咁估所以聽咗就算，可能佢適當時就會覆我，而家淨係唔記得

最近同個女同事行埋少少，唔知點解最近佢忽然對我有少少冷淡，又會單打吓我，暗示我係出軌。女人真係好撚煩

唔想讀書 好多野背 學左四年唔知學左咩
跟住要搵工 好無方向
做人都無目標 好懶乜都唔想做
旅行都無興趣 放假電話可以成日唔響 無人搵我
無朋友
間唔中都諗唔到生存既意義

係唔係黎m既女人 特別煩 諗啲野特別on9 特別無腦

咁係咪都要做手術呀

係啲咩經歷呀

絲打愛到死心塌地

想識咪試下搵啲話題講
有冇佢ig個啲呀

你講唔同呀爸打波？
點單單打打呀

要抽番d水可能 琴日又好似吐血入左醫院 唉

黑到你唔會信既經歷，一匹布咁長

所以你對佢係有意思既..
依架個狀態係close過一段時間又好似疏咗咁?

暗示你係出軌?

咁你呀爸理唔到?

絲打final year?
放假都冇特別約frd出去真係灰啲
當然黎m個人情緒係真係差啲

聽落你咁擔心..
你同佢既感情應該都真係好好

你依架幾大呀
講到經歷咗好耐咁

唉
仲未放得底佢
點算

我同屋企人感情好好
由細到大佢都教我 屋企人係一世 唔係咩大件事都唔可以嬲大家好耐

無囉，咁先屌哂咀

三十有一

老母日日夜夜鬧我朋友男朋友有幾差 冇利用價值嘅話個個都係衰人

通常係啲咩時候佢會同你去辯論架
咁你覺得同佢一齊會唔會唔開心多過開心架

要時間架ching...都係一個星期?

咁巴打你真係要去好好陪下爸爸
呢啲時候屋企人係身邊都好緊要

咁係真係佢ff太多
定巴打你都有啲暗示呀

佢個人好灰 聽咩都聽唔入耳

過咗3個10年又真係好易係職場見到好多唔同人

絲打你呀媽做咩咁唔likey你啲朋友同男朋友呀

你意思係佢講到冇咩希望咁?
你呀媽呢佢點呀

我要做壞人，好人無好報嘅

ching點解咁講呀

唉我都唔知 每做錯嘢佢就話 係啦 一定係佢佢佢教壞你 or 好心你唔好成日痴住佢啦

(即係唔通我又同佢地講 我好唔開心因為我呀媽話你點點點衰 快啲死咗去算

可能係掛
唔知佢諗緊咩喎
不過佢真係有少少玩type
我會持觀望態度

你呀媽對個個都咁有偏見既
可唔可以當佢耳邊風架

未過已經見識過大把人心叵測

聽住佢鬧自己最愛嘅人心疼過自己俾佢鬧好多好多

係嘅我對佢係有啲意思
都係嘅之前clowe過而家又疏咗，但係早幾日佢都有搵翻我同我講話佢之前收唔到whatsapp，而家都有傾返計，好似變返之前咁

休息左一日 完左好內疚 覺得自己浪費左一日
不過玩左日 心情真係好返好多既
好矛盾 次次知自己要唞 唞完又會內疚

你都岩嘅...

自從同女友分手後，已經很久沒有新對象。
忘記了愛情的感覺，也沒有再喊過
但我討厭咁樣既自己，冇哂感情，好多事唔知應該點去反應。
今日發生左件事，俾一個朋友背叛左，雖然我早有預感佢會咁做，但係我都好唔開心，好想發洩，因為我為佢做左好多野，但係換來既竟然係咁既結局。 好大壓力，唔知可以同邊個講。出左來做野，好難再好似以前番學咁多女可以結識，亦都漸漸將自己應該抒發既情感掩沒，我以前係一個好情緒化既人，我以前都想自己可以冷靜啲，理性啲諗野。 依家，我既情緒被壓抑得太厲害，我好想崩潰，好懷念有情感既自己。好多野都見慣左，麻木左。唉唔知點講

媽咪依加好好多啦 確診到依加都半年 我都唔知呢半年點樣過到

我本身係a0黎，然後有一個認識6年的異性朋友，高中三年，我地唔熟，但係上到u，我地入咗同一個系，我地開始愈來愈熟悉，大一那年我向我暗戀四年的那個男生，告白失敗，他陪我渡過了，然後他也向他心儀的女生吿白失敗了，我也陪他渡過，之後我們在陌生的環境中，互相依賴，陪着大家渡過了很多難關，我們都變成家人那般的關係，其間我也遇過不同對象，但每次他都會説，那些男生不好，所以我也沒有跟他們開始，但是去到去年中，我們之間的感覺，好像變得不一樣了，以前我地成日两個人岀街吃飯看戲都不會覺得奇怪，但由上年年中開始，他變得比以前更會照顧我，身體接觸多了，過馬路他會撘著我膊頭過，初初我有啲不知所措，有啲排斥，俾左幾次signal佢叫佢唔好踩界，但後來我習慣咗仲覺得好鬼心動，我就慢慢咁鐘意咗佢，我地變得越來越close，係街上佢都會撘著我的膊頭行，去到今年2月頭，他同我表白，但佢話佢他不想失去我那個朋友，所以不想同我開始，本身我反應很大，但我也覺得這個人是幾重要，所以我也覺得我也應該學會調整一下自己，放下我對佢的喜歡，做回朋友，於是我變翻以前一樣熟落，但一兩個星期後，我覺得咁close嘅話，我會繼續鐘意佢加上個陣開始忙，我就決定慢慢遠離他，令我自己準備好做翻朋友，但係一個月後，他找我問我是不是想遠離佢，我話5係，於是我們又約了一次去街玩，但那次約會我發覺他原來他比我想像中的地位高很多，因為我以前他就算佢好似嬲嬲地，我都不會理他，但上次我竟然主動氹佢，我就知道佢好重要，之後我地又傾翻呢個話題，他話他真的很珍惜我，覺得我比他跟我同佢一齊更重要，就算他有女朋友我的地位也比他女朋友高，我翻到去諗咗陣，我覺得佢其實只是習慣咗我在他身邊所以有少少鍾意我，只係想走馬看花，所以咁樣落下去對我地黎講勁危險，超驚有一日我哋會搞到上床，所以我打咗段野同佢講話如果我們仲想做朋友應該冷靜一下，應該放低我們對大家嘅鐘意。但現在過咗幾日佢都也冇覆我，直情灰tick me，我覺得自己好似傷害咗佢，然後又發覺，我好似其實在好耐以前就鍾意佢，只是自己不知道或者不承認，所以一直沒有表演岀愛佢嘅表現，或者應該話我冇追過佢，所以去到而家我又覺得我其實係咪應該留係佢身邊，繼續做下兵，主動追下佢，好過我而家好似咩都冇晒咁樣
點解可以冇咗一個人係你身邊好似冇晒所有嘢咁？

好多人都為愛情而煩惱
我嘅煩惱係 我冇朋友啊 好悶啊 好想有人約我出街約我食飯 ig冇人tag我
得閒上連登叫下春就算

抽完腹水注意營養補充啊

都真係要小心啲呀ching
你都要搞清楚自己係咪都有feel

咁巴打你都幾唔好彩咁..
見到呢啲人真係好難相處

唉..真係有種難聽過粗口既感覺
但佢真係個個都話唔好?

咁應該都幾好呀聽落?
都係最主要講緊用wtsapp既問題

aiya絲打..你咁樣理性上知但又要打沉自己..
好辛苦架wo
明明玩咗個人係鬆啲架嘛
同埋同時都係一啲俾你個人叉電 先可以繼續應付實習架嘛
你會唔會想留個tg再傾呀

愛情係令人好開心又同時好辛苦既...
依架既結束都唔代表下一後段唔好架嘛

ching係咪對方未放低到呀

咁ching我只可以講句
你開心就好啦
你地都有你地相處到既方式

絲打你其實都唔多唔少依賴咗佢啦我估
可能曾經都有過感覺
不同你冇留意/承認..

ching..出咗黎做野又真係朋友會愈黎愈少
仲要俾人背叛..呢下都應該幾灰
佢係做咗啲咩呀

呀媽都真係好堅強
你係番緊學定番工呀
我估有時間都要陪下呀媽
佢都可能要人支持下

都係既, 我唔太急拍拖
隨緣啦
想專心工作同考試!
多謝爸打提點!!

絲打好長既故事..
你其實係好誠實去面對自己既感覺架
不過我估你地都好習慣咗呢段既關係
所以已經唔記得朋友應該係點咁

絲打個個都可以有唔同既煩惱啦
你依架係讀緊書？

我真係好攰，你要我等你冇問題。我約你就冇時間，其他人約你就去。之前承諾過既所有野，你一樣都冇做過。但我仲係好愛你，我忘記唔到你。所有嘢就我一個人去承受，我仲相信你對我最後一個承諾…

呢個真所以搞到而家咁，互相傷害其實好hurt好無奈，但好似真係翻5到轉頭

由考試有科炒咗要retake，開始搵唔到自己同垃圾有咩分別，經常畀quit game嘅想法充斥住個大腦，諗唔到究竟成世人有咩係做得成

媽咪崩潰過嫁.....我依加番工呀 不過星期六同日放假
錢就少d 不過想陪下屋企人

醫院唔肯幫佢抽

同男朋友一齊咗幾耐呀
你覺得男朋友同呢個男閨蜜既分別係啲咩呀

唔洗客氣啦
有啲方向都好既!
老土都要講句加油呀

ching講緊ex..?

可能會有啲長。
半個月前我係台灣去考電單車好順利考到,之後我地6個人原本得1個人有牌,我地去考車前都已經係啲冇牌既朋友車我去一齊考車,最後有3個人有牌。咁其實我考完之後就唔想揸番架車走,原因係因為我其實仲未好敢係馬路上揸,但係我朋友就話,你冇理由比啲冇牌既人揸架ma,佢地咁講之後我就車住我位朋友走,我超緊張車住位朋友,跟係啲朋友後面,佢地揸得好快,我後面朋友就話佢地就黎唔見,叫我快少少咁我就開到60，之後落斜我就已經收左油要轉一個好大既U形路,當我意識到要轉既時候,已經黎唔切自炒,我朋友就整係擦損腳,而我就塊臉顴骨骨折。
之後我睇醫生,醫生就話建議做手術整骨釘,隔左兩日我就去左做手術,我冇同屋企人講,冇同好熟既朋友講,只係台灣識既朋友知,入手術室前後都係自己一個人,做完手術後有啲朋友黎探我。
但係我每次照鏡洗面,或者睇片笑哥陣右邊臉骨折位會痛
仲一直腫緊,每日個腦都重覆炒車個畫面點解自己隻手緊張到控制唔到轉唔到灣,如果轉到就唔會發生咁既事,我諗就算好番消哂腫,塊面都會左右唔平衡。
我只係想搵個地方放低呢啲說話。

時光倒流當然冇可能啦
不過起麻你都有諗過你同佢咁樣做"朋友"都唔係辦法既

ching依架year幾呀

咁難辛佢點樣由崩潰渡過架
呢啲時候錢可能重要 但我估陪伴都好緊要
原來番緊工啦仲以為你讀緊書

無既意思係..?

ching我睇哂放心
你唔同屋企人同好熟既朋友講怕佢地擔心?
但屋企人應該都睇到你塊面既傷痕架?

我9月先再讀

多謝！！你都要加油呀！

你係讀完asso就出咗黎做野?

點解呀

唔係吖我地未開始就已經接近結束 但我仲相信佢 求屌醒

Ive呀 讀一個sem走左

點解既
咁ching你應該都未2字頭wo..

21啦 讀得唔開心 同埋讀落冇咩興趣呀

原來係咁..
咁你依架都幾多野兼顧咁
如果有需要搵人呻下可以留個tg再傾呀

留左都係不停放負 煩到人
係好多嘢做 驚做唔切
加上同班主仼唔夾先搞到咁
每日都同自己講捱過就好
有人做樹窿已經開心好多

啲野又真係成日做極都做唔完...
我依架手頭上啲野都係
捱過就好其實都好灰
好似啲野都好似逼住咁
我都唔逼你留啦咁
我留我個個俾你啦 如果你真係再呻下@comeaddme

半年有多啦
男朋友有lead住我 多d新諗法俾到我既人
個男閨蜜就係乜都可以寸佢 我hub佢個種

兩個分別就係一個我做聽人講，另一個就我話事

依家long d緊 唔知關唔關事

你係係外國讀書?
long d大家見少咗都真係有影響
你係享受可以話事個個感覺

佢係外國

好呀 同你傾計都幾舒服 哈哈

近排好唔開心呀...
識左個男仔，之前日日whatsapp、晚晚傾電話咁
價值觀同諗野都幾相似幾夾，以為會一齊度
但佢下下忽冷忽熱，性格幾飄忽、難捉摸(包捨成日已讀不回)
依家唯有放棄佢好狠心咁唔同佢聯絡，佢又無再揾我

cdragon112

佢鍾意嗰陣我對佢只係有feel 去到依家我好鍾意佢 鍾意到癲嗰陣佢已經唔鍾意我 話我同其他女仔唔同 但存粹係有feel 叫我唔好再曬時間係佢身上啦喎
你知唔知我真係好掛住你 你知唔知你真係好難忘記

大家private都有大家 明明已經用盡全力愛你 但始終都係冇左一個適合搵你傾計嘅身份了

唔知係咪自卑關係。見到男友個妹出黎做野第一年佢父母資助佢買樓而我男友做左甘耐野俾左甘多年家用就麥都無。
個原因係佢呀妹一出黎做野就做老師，穩定地高收入加佢個老師男友一齊夾份供，過到壓測，所以就幫左佢地先。

而我地呢d係”商業世界”打工既人工加極年年幾百幾百甘加了，所以等我地自己慢慢儲首期自己幫自己啦。係我自卑心作祟定係佢父母睇我地唔起呢？無”高尚而專業”既高收入職業，所以就自然被睇低一線?

今日分左手
人生既第一次
原來真係會失眠

em咁講可能好衰... 不過遲啲如果再多啲就會㗎喇...
家母抽過幾次都係好漲先抽，起碼6L

祝早日康復

醫生話係呀 話再多d先會抽 我都想佢康復到

點解你日日都要瞞著我出去飲酒玩

係呀，始終入侵性會有機會感染，唔會少少就抽
加油啊加油啊！！

過來人身份講真嘅，儘量花多啲時間陪佢啦
如果可以返轉頭，嗰時我會連學都唔返24小時喺病房陪佢

果時佢開完刀 我頭一個星期都冇番學 陪住佢

自己一條友亂咁渣亂咁去 但唔知點解去極邊都會意起你

同女朋友應該算分左手 今日開始汁野走

控制欲強定係太敏感？
唔鍾意男朋友同佢所謂既十年小學女仔fd有接觸，次次出街都有另一個男仔fd三人行，但男朋友又幫人買嘢送人番屋企等等，我哋咁就吵過幾次，佢話會避開唔見唔約，但每次都令我受到傷害咁，好心痛。話咩只係小學同學關係，唔會有其它嘢，叫我唔好唸咁多，嘗試過睇開D，但佢地出到去我地都無好結果，選擇離開佢去成全佢地既友誼，但又心軟⋯
申利：處於分手同復合狀態，唔知點算好

但我仲好愛佢 但佢無再想繼續落去既意思 面對左3個月既冷暴力

唉好撚辛苦

讀緊三大商科，身邊好多神科人，就算唔係神科佢地本身都好勁，搞到自己都俾好大壓力自己想aim高但讀書成績好差，好擔心畢業搵唔到好工

共勉之

我面反而冇傷痕,應該係頭盔保護左，我做手術同左阿哥講，阿哥都幫左我比錢做手術。我叫佢唔好同阿爸阿媽講。到我出院我就打左電話同阿爸講,因為阿爸比較冷靜我將所有事講比佢聽,阿媽反而係咩都唔知，因為我知道阿媽係咩都好擔心緊張過頭,所以成家人得阿媽唔知。好熟既朋友都都會擔心但係感覺佢地好快最後會笑我,同埋都係自炒

我諗左好多方法去嘗試破冰 但一個人只要唔想你就算幾努力都無用

死咗去係咪就唔洗煩

有無人未訓 我訓唔著...

你相信佢個個係咩承諾呀..

男仔通常都會想主導既
不過如果大家真係中意大家
有啲位會唔會你又可以提出做主導呢

絲打個名好自卑咁
有冇話因爲啲咩
所以先咁突然間好似180度唔同呀

拍過好多次拖同開心係兩回事wo絲打
你知唔知佢係咪同好多女仔都frd個啲呀

諗起好舊既一句歌詞
你是如此的難以忘記
明明大家都係一路有feel
點解就係一齊唔到

佢飛過嚟同我玩一個星期，琴晚返左去
佢走嗰一刻覺得好孤單，好想喊
同佢完全冇可能，佢都唔會鐘意我

我估絲打都有種唔抵得既感覺既
或者男朋友屋企係重女多過仔呀
做商界既同樣都好專業
不過呢啲有冇同過男友傾呀

ching因為口感而分開呀

ching你係點知架

風景好靚wo ching
唔係香港黎？

係咩原因分開呀

做咩事？

有個女仔fd一直唔夠膽表白
但係佢又準備去台灣讀書

咩口感

咪俾我發夢見到你得唔得 係夢重要見到你地攬埋一齊 想激死我咩

時間耐左, 睇得出對方同我一齊好辛苦 但我唔捨得放手 可以點 好內疚

嘈完大家冷靜緊？
我估絲打你個安全感好細
就算真係唔係得佢2個
你都唔想佢地痴得咁埋

sor呀打錯
因為咩*

係啊，無咩安全感
唸緊應唔應該分手💔

你已經讀緊三大啦wo..
咁都覺得唔夠妹？

好*

笑你咁都炒？
但其實問心你依架覺得點先..
唔開心想逃避？

ching聽落3年都仲好掛住ex
連平時做野都係以佢為動力
但事實又擺在眼前..
你地仲有冇聯絡架

絲打煩咩咁灰呀

sor呀ching咁遲先覆你
做咩瞓唔著呀

係好close既異性frd?

完全唔close
但係件事同以前另一個好愛嘅女仔一模一樣

分咗手仲未肯死心

我上幾個星期嫲嫲都瀕死 不過搶救動
唔緊要啦 你媽咪知你好愛佢
我冇番學一個星期 搞到冇朋友 d人以為我好壞

識咗幾耐架ching

絲打講緊ex..?

最後個句好sad

點解今次又會諗到想分手既

你都岩既，可能係自己太執著

無呀，上黎講只係想申下。聽到你開解完好好多了。
都係做反自己份內野就可以了。

sd勁多massage 佢都好耐先覆，或者無覆過

啱啱分咗手
佢同我講生活搵唔到平衡
一直都想搵佢傾心事但係佢唔願聽

咁你同呢個女仔既關係係...?

係呀
你真係依架變咗chur自己咁
做到但係咪代表你放低咗佢呀

絲打咩事分手呀

好怕A0 Grad......明知呢D嘢無得強求，但都係會成日問自己仲有咩做得唔夠好......同埋成日會諗起一個女仔, 就算迫自己唔再諗佢都無乜用

付出唔一定有回報係真架
不過都好睇到底對方係點樣諗既
關係始終都係雙方
由你地淡咗到有第3個人出現
我估又真係佢都有啲諗法/責任

ching唔會覺得辛苦就ok啦

5年

五年

原本喺張床度諗住訓
一諗起佢就訓唔著 彈返起身了
如果我當初做既承諾有兌現到
佢就唔洗獨零零一個過一年long d 生活
亦都唔會因為咁而對我無哂感覺
分左手差唔多3個月喇
我就算打比佢 佢都係會好唔耐煩咁想敷衍我
好似唔想同我講野咁
雖然有時佢又會同我打機 但大部份時間佢都好想收埋自己 唔想同我溝通咁

我同你一樣 已經連野都唔想同你講咁

諗起分手果晚
我問佢有無野想同我講
我指既其實係 我想聽佢心入面既說話 想佢講個問題出來大家一齊解決 但最後我聽到既係分手
我一諗起果晚佢個樣我就好想喊了

永遠放工返到去見到佢訓著左個樣先最可愛 因為唔會黑我面

面臨分手邊緣
兩次拍拖都係遇到啲大仆街
唔想再拍散拖屌

同路人呀巴打，只不過我個個係一開始已經冷淡，已經keep住傾3個月，遲啲會約出黎睇戲食飯，但我依家開始好上心，明明佢不嬲好少好快覆人但依家成日形住佢唔想覆我，我依家成日都驚佢突然唔理我我

分手後一齊返，
嘗試原諒同等佢改，
但最終都係敵唔過心死而分開左。
開始覺得呢個世界無人適合我。

你地當初點解會分開 又點解會再喺返埋一齊？

係因為第3者而分開..？

走既意思係..？
唔一齊住？

今年year3 好怕A0 Grad........

絲打第一次咁驚dead air?

咁唔怪之得..
有冇得面對面去傾下呀

所以ching你講緊係唔習慣冇人再聽你講心事？

因為近排發現我地相處之間出現咗問題
想搵個機會一齊傾下 希望有個共識
但係對方連聽都唔想聽
連覆wts都特登已讀不回

本身有抑鬱 食左一年藥 一路都好地地 最近有d感情煩惱 搞到復發 而幾日心情都大起大落 好辛苦

好想你快啲做決定
對我無feel不如直接同我講
我唔想自己越嚟越沉呀

我乜都就晒你 你就係咁搵野鬧我 我都照忍照氹 係我太鍾意你定係我犯賤？我好攰

我唔捨得 加上我當時突然有病 得返我一個人住
我承受唔到太多壓力就一齊返...

ching同個個女仔依架關係點架
有冇諗過試下表白呀

點解5年都唔夠擔表白呀

其實又真係好難100%識哂一個人既
就算去到結婚
都會到時先有機會去識佢既呢啲部分

ching你咁講平時同女朋友麻麻地？

絲打對方咩事呀

點解架

我同我條女一齊左唔夠一個月，但因為一齊住發展得好快，而最大問題係唔夠10日佢就要去做個高風險手術，有咩事起上黎就以後見佢唔到⋯⋯

唉究竟佢係唔想覆我定點，我好辛苦，你唔想覆既話講一句就得，我唔會再煩你

已經被佢block咗，皮爾修依家只係想忘記佢，因為佢已經有男朋友

過咗熱戀期
有時又真係要搵啲野 去令大家個感情keep住
ching係做緊野？
同埋聽落如果係咁
會好容易真係因爲新鮮感就諗埋咗邊...

ching其實A0 grad又如何呢

咁所以呀媽都有種寄情係拜神咁
佢係咪都仲有做野架唔係啲錢點黎

個個問題係啲咩呀

ching你有啲咩感情煩惱呀

ching你地係咪曖味緊架

ching通常因爲咩嘈呀

ching咁你依架擔心會冇咗個女朋友..？

心態上都係可以當frd既
食咗未架？

ching你有冇試下再send多個message俾佢呀

你肯去做好都好架
放低都真係唔係一時三刻
但可能係你慢慢其實都去轉移下視線咁

ching佢block你又真係都想你放低佢..

絲打同屋企人做咩呀

佢話大壓力加太忙無時間陪我
全部朋友都話係藉口 但係我信佢

拍拖之前 阿媽曾經話對於我未來女朋友有期望
個期望就係要大學生 因為工作會穩定D
其他野佢都冇意見
偏偏我女朋友就係冇符合呢個條件
工作又一般但我真係好愛我女朋友
所以我遲早都會同阿媽講 希望阿媽尊重返我決定
另外都有打算之後同女朋友坦白我阿媽有咁嘅期望
希望女朋友到時候明白就算我阿媽係咁
我都依然會用最大努力
係我阿媽面前為我地嘅感情爭取
問題就係我點同兩位present 先可以令到大家都舒服d
好苦惱

追緊呢個post，你好有心做各位巴絲既樹窿喎，鍾意開解人？

加密....

識左唔耐既樹窿
突然人間蒸發左

算唔上曖昧
佢拍緊拖但猶豫緊想分手
我表咗白，佢知我鍾意佢但又繼續同我傾計
我有講過幾次
其實對我無嘢係大可以唔再同我傾
但佢又繼續
我寧願佢講一句，我可以死心
好過依家無了期咁拖落去

其實想發展一段感情，除左自己個feel 岩
但雙方性格同對事物既睇法係咪反而更重要？
我同佢傾過下計，有種直覺覺得後兩者有d唔岩
係咪應該連第一步都唔應該做，連approach 都唔會
個心十五十六，唔知點好

巴打你要專注做自己嘢，唔好諗太多。我同你經歷差唔多，不過係我唔搵佢，人地已經有男朋友。祝你早日忘記佢啦

好撚想 有sp

thx巴打

同個ex傾翻計 有問過佢大家仲有冇機 佢話唔知 順其自然 之前送過一個火機比佢 之後有叫過佢掉咗佢(因為嗰時現任介意) 佢有話會掉 近排問返佢 佢話冇掉到 但係擺咗喺度 冇用到 其實係咪應該要move on 斷聯絡

又唔會話想逃避,只係有時會接受唔到咁細個塊面入面就有骨釘.覺得頹頹地不過而家個人就好番啲 只係希望快啲好番

朋友佢地點講架

ching..要去同兩方傾都唔簡單
你依架幾大呀
我估呀媽就算係期望 但你咁大個都真係好難管既

同路，我都好抑鬱

我都想大家有個位呻下
同埋我都唔介紹聽下又俾下意見咁
雖然未必話幫到啲咩
但我都係盡力

ching咩事呀

琴日有家人離開左，雖然都有左心理準備，但係真係發生左既時候，好難接受

我90年
阿媽係好難管
但問題係兩個都係我愛嘅人
我都明白阿媽想同我生活嘅人係可以為我分擔
我都理解阿媽嘅想法
但無論如何我都冇可能放棄我女朋友
所以我想有機會可以同兩邊都溝通下
但溝通個難度好大 所以我好擔心應該點present

咁ching..
佢拍緊拖呢樣對你又真係冇咩好處
同埋佢都真係有責任wo
佢又拖住你

你意思係你地啲睇法唔係好一致
但你個feel又覺得佢好啱咁..?

ching咁真係已經幾好
起麻唔係長期係呢個狀態

ching唔係想要女朋友?

簡單d講，我覺得對方唔成熟
有點難溝通
但佢又比到我個d 感覺

香港究竟有冇好日系嘅女仔

啱呀ching
你咁上心 佢又唔show你
真係幾灰機

絲打佢同你依架都唔係拍緊拖?

咁受咗傷又真係要俾啲時間佢好番既..
我最近先有個朋友打波整親手..
都要成大半年隻手先叫郁得

我係美國返嚟之後寫一封好長嘅信比佢
內容大致上都係嗰啲
然後佢淨係叫我俾啲時間佢
呢幾日都冇再同我傾計
但佢又會keep住睇我ig story
仲要都睇得幾快
雖然我都知唔好將呢啲嘢放得咁大
但我真係唔知佢想點

失業

識左個樹窿 同我差唔多經歷
另一半都係愛理不理懶懶閒
睇番原來咁樣就傾左兩個星期
突然間星期六講講下野就消失左再無出現過
估發生咩事應該都係個啲架喇
希望佢另一半會因為咁肯改變下

欣賞，其實樹窿都唔易做，好難可以完全放開主觀去關心同聆聽其他人既故事，我都學習緊

抑鬱係咪唔應該拍拖

有都好嘅 呢幾年我覺得我自己開始自私 以前對人太好畀人當戇鳩 而家真係冇乜心力去經營關係

ok

成日放唔低男朋友同佢個ex既野 佢地當初去到結婚先散 我一直覺得自己接受到呢樣野
但日子耐左其實我間唔中暗中抑鬱 一諗起就好想死 仲有會不自覺地同個女仔比 覺得自己搵錢少d 而且男朋友上年話今年結 今年又話下年結 其實唔知想點 但唔通迫婚咩...... 錢又唔夠
打打下自己想喊
唔敢同男朋友講 一講親佢就話唔知我想點 講出黎只會令佢覺我勁煩膠 唯有自己喊完就算

大家都冇拍拖呀 我同佢分手之後佢冇再拍拖 我就一次

咁你依架平時whatsapp個啲同佢傾計
會唔會覺得尷尬呀

絲打你都係year3?

rip ching...
佢係一直有長期既病?

你都可以選擇同其中一邊講先既
呀媽覺得你都20尾 唔係細架嘛
我估你都可以俾佢知道你係尊重佢同時都想佢尊重你既
而女朋友至要你覺得佢係同到你行落去既
其實都試下坦白 大家都要講信任既

咁矛盾既ching...
咁究竟你覺得佢俾你個啲感覺係點

um...ching你中意日系既女仔?

即係個種我對佢有d意思
但理智話比我聽同佢真係可以一齊都未必會幸福個種

long d 本身好地地 但係點解可以突然態度有所轉變
我適應唔到 hea我 有時已讀不回
你即係想點？

紅字巴打。我個degree係五年，今年year 4

對

朋友覺得如果佢真係愛我點會分手
但係我知道佢好大壓力
同我一齊又會多咗個壓力要理多一個人
我唔想放手
又唔知佢辛苦
咁咪唯有分手
有緣我希望大家會一齊翻

你係美國番黎?
你個邊讀緊書架
咁又好吊癮...
但佢冇覆你 其實又好似保持緊距離咁

ching失業失咗幾耐呀

咁你同另一半係做咩事呀
大家都有另一半搵對方傾
另一半應該點都會介意既..

ching你本身份人點架

冇話過呀絲打...
任何人都值得被愛

點解咁講呀..之前拍拖有唔好既經歷?

絲打我估你有多一層個唔開心位係你谷得太勁啦...
你男朋友佢平時對你啲語氣都唔好?
同埋佢本身有冇講實話幾歲到結婚呀

咁ching又真係可能要揀move on既...

唔係呀出trip咋
同佢都真係隔咗幾日冇傾計
佢知我今日比賽
主動同我講咗句加油
跟住佢話係因為呢排都同佢嗰個一齊
所以先冇乜點上水
唉我都唔知
佢依然都係睇我啲Story睇得好快

就係同另一半講
佢成日都覺得我煩同長氣
維持左一段時間 我自己都開始唔想講
慣左自己解決
PS:就黎4年

有個仆街老母真係慘過食2舊屎
睇錢大於大切

點解一齊左兩年幾
每次我嬲都唔氹我
唔理我
好辛苦

點解覺得仲差得遠呢

ching你投入咁多感情
但對方個心俾2個人
你都真係唔介意咩?

咁樣屈住又真係唔係幾好wo...
你通常係呻啲咩呀
番工?

絲打呀媽點睇錢大過一切

絲打你嬲既位係啲咩呀

咁佢係點樣唔成熟唔可以一齊呀

ching點樣唔同呀

5年
係啲咩科呀

咁都有啲中意cosplay既女仔既

Integrated masters+placement

唉
我都覺得自己好on9
不斷同自己講唔好咁迷
但...
我同你傾計仲密過佢同我

同女朋友分開左已經第十九日..
念念不忘..
依家個人係食唔到 有時一日食無一餐，只係飲水，
就係到傻傻咁望住我同佢之前既對話 合照 聽sad歌
訓一兩個鐘會紮醒..第一時間都係諗起佢，手機 FB 不斷會望佢幾時上線
發過咩post..留意啲咩
會無時無刻想見佢..
今日忍不住係佢樓下等佢 遠遠咁望佢 收工返屋企
可惜最後都係見唔到..
佢會回我訊息，佢回我既時候..會感到好開心..
但當我提起我地既共同回憶同埋想為佢做啲咩既時候..
佢都會一一拒絕..
我唔知可以點..

番工無乜野呻
只係想佢緊張我多D
都已經講到自己都覺得煩

唔知係咪年紀差得遠，對每樣野既睇法都有唔同
佢想趁後生博盡無悔，我覺得要為未來做打算

好攰，個人一停就諗起你

已經唔洗我諗，已被人落左閘

佢有冇話點解唔中意先ching

ching..一直努力既意思係
你付出好多心機同時間?

master in咩呀

我估有啲位都要狠心啲既
對方有做得可能唔啱既位
但如果你都覺得呢段關係係要保持距離既話
咁會唔會都有啲野由你去做

ching咁你地係因為啲咩分手架...

咁你覺得佢搵你講啲野係咪有心想傾落去先

想佢緊張你多啲
但佢又會去到話你煩同長氣

畢左業2年半多d,實則做野得1年半
返工成日都唔跟指示做野
學完佢本身個套做法之後,發覺有問題就用自己個套
但往往都要冇做份工之後先知自己做錯左但下份工又係咁
成日可以頂撞上司,講野太直接咁,e家諗住
說話留番d餘地,字眼要修飾下,等聽落冇咁un耳

另外本身有情緒失調症,本身食舊藥冇事,但會便秘,跟住e家食新藥,就keep住有d煩,但冇唔開心,會有d交肚痛

我俾咗個deadline自己
如果到時都係無結果
我會狠心啲stop自己

ching呢個frd對你都幾緊要wo..
佢加埋你讀書已經令你想end game
本身讀個科係咪唔啱自己呀

絲打我見你都留過幾次言..
你同佢係點解分開既

Chem

我少陪佢..

紅巴，未開始過，何來分開

每次講佢都係話自己唔識拍拖，性格係咁
問得多 次次聽同一個答案
自己都覺得自己好煩不如唔好再講由佢

好耐冇入黎

都係, 同你差唔多, 表面想開解人, 內裡不知所謂

一個男仔少講野 係真係性格問題定根本無興趣。。

沒有開始，卻要結束

我真係仲好中意你吖

做人做到好攰 試過努力但唔知為乜
廿幾歲人 一事無成 當知道同齡人比自己行得好前既時候真係好down
好想刷首抽 好冇方向個人

Same here

一段感情淡左 可以有咩彎轉？
紅巴

ching你講緊對啲frd咁做?
你煮餐飯呢個行為都真係已經唔係個個都做到
只少我真心佩服
不過你係做緊野架?

對方對你都冇興趣既時候
咁起麻叫減少你煩個樣野
去搵個啱feel又夾啲既人呀

ching你係做啲咩行業呀
我估其實都講緊你本身個人既一啲性格影響既
咁依架係咪都番緊工呀

之前做保安
岩岩轉左工做倉
都係d冇乜前途既工

LM
好開心有返個心事po

咁應該都諗住係做啲lab既工作？

點樣為之少陪呀...

咁又會唔會佢份人係比較少用whatsapp呀

佢係第一次拍拖架？
聽落佢又好似冇咩心咁
唔怪之得你寧願搵個有心人講

好唔開心，好心冇好報

如果拍幾年既話佢係
我都係第二次，上一個拍左五年
上一個對兩個人既野都好上心

一個星期一次..
有時兩個星期..

又唔洗多謝啦
不過原諒我會覆得好慢
你個個frd係本身係咪脾氣都麻麻架
係女仔?
quit u?!
真係讀得唔係好開心??
你黎緊又係想讀啲咩呀

咁...我又唔係表面想開解人既
我內心都好想去開解人

咁..絲打我又真係唔知點答你
係同學黎架?

ching whats your story

講緊ex?

有好多呀 好唔想段感情搞成咁 我有心補救架

絲打唔好意思呀
原諒我比較遲覆
你地一齊咗幾耐呀
點解精神上唔開心既
咁一齊又真係好辛苦...
好似有種為一齊而一齊既感覺

主動去製造驚喜呢?

兩次拍拖都畀女飛，每次都好認真愛另一半同擺個心出黎，可惜次次都無好尾，加上父母離婚又經常嗌交。過左五年都走唔出對愛情無希望嘅感覺

完全唔知點做好 同Ex同一個部門做
成幾個月冇講過野 最近我全動同佢講返野
而佢都冇避我 仲傾得好開心 依個情況持續咗幾日
唔知係咪我太過主動 之後見到佢IG story po咗句
「傻逼歡樂多 給你點洪水你就泛濫」
依段期間真係過得好辛苦 好似比人挽咁
可能係我犯賤啦...

唔係啊 見過面有message但好少講野

咁點樣先可以令佢交心

要啲耐心，當佢感受到你係關心佢而唔係八卦時就會慢慢講自己既野。佢講到幾多你就聽幾多，表達你欣賞佢肯同你講，唔好勉強佢。仲有每個人對私人領域既定義唔同，你覺得好表面既，可能對佢嚟講係唔會輕易同人講既私人野，要尊重。
始終我乜都唔知，只係講個可能，唔排除佢真係對你冇興趣，如果係後者就要接受現實

我ex都係咁，不過佢可能過份啲
放假佢唔願意陪我出去
所以一個月我地只係會見兩三日（淨係食dinner）
當我頂唔順攤開出黎講時，佢鬧我唔俾私人時間佢
心都淡埋
如果巴打打算追返佢，一定要確保自己願意抽時間平日多啲女朋友
其實女仔要既嘢只係安全感
成日見唔到男朋友，個心會好唔踏實，開始胡思亂想，慢慢就去到決定分手果步

我覺得個條友只係收兵囉

多謝絲打
但之前已經原諒過我一次..
唔知佢仲會唔會肯相信我今次..

加油你起碼肯追返佢
希望不久既將來會聽到你既好消息
我果個一啲行動都無
心已死

佢話對我感情用盡左而且叫我唔好纏著佢..
我追怕令佢討厭..唔追怕無左佢

幾時可以再見

你地啲男人就係咁 不停挑戰女友既底線
直到對方頂唔順走左去先黎補鑊
巴打呢段期間都係停一停唔好搵會好啲

度日如年.. 每日都係到瘋狂諗佢..
做咩都無心機..
Anyway 多謝絲打

同意你講要有耐性
我都驚我太chur
想問你個朋友面對面係咪都好少野講

好攰

通常呢種人係咪都好少開口做主動
我唯有慢慢試下

記得唔好chur親佢 唔想講既唔好追問

絲打我見你之前都有開wo
依架唔開既

ching咁佢resign完就少咗機會見wo

你做咩黎呀絲打

咁你又唔係好想?

咁你地依架係拍咗幾耐呀

咁你地本身都要番工既我估..?

讀chem好難做其他
做lab唔係有問題，但香港做lab人工一萬都無…
定留係英國算

要啊，佢是巨蟹女 好需要安全感
之後睇隔離啲post 話忙 話累唔係藉口
點都會有時間見佢
鍾意既佢話
事實我們以經分開左24日
而我真係好鍾意佢

佢要走了
留唔住了 好痛
要走既當初可唔可以唔好咁輕易埋黎....

我好掛住你 但係唔可以成日話你知 驚你覺得我chur你，咁我都唯有呃住自己話冇掛住你啦
其實都唔知咁樣拍拖為左咩，我唔開心又唔可以同你講驚影響你情緒搞到你做唔到野然後又怪返我。但係你就算得閒都唔會搵我，我唔開心都好正常姐。。。。有時覺得自己好低賤 唔知點解要咁cheap
希望你唔好等到我對你嘅愛被慢慢磨滅曬先識搵返我啦
或許我地timing唔啱or真係性格不合
不過點都好，我會喺呢段日子等埋你番左黎先...就算要分手都見面再講... anyway, I really miss you

三年幾 就黎四

依架段感情係點呀ching..

ching依架幾大呀..
5年真係一個好長既時間

絲打我好好奇
點解轉工宜家啲經驗又未必會計既

咁ching..你其實依架係想你地段關係點架

不能握的手 從此匿名的朋友

絲打..聽落對方都好似冇咩心去繼續
你又無謂令自己唔開心呀嘛..

竟然係咁
你又唔happy
就唔好再同佢傾啦

ching...你同女朋友關係好危咁wo..

oh原來ching你係外國讀書
咁你係英國會唔會多機會啲呀

我又唔係特別信星座
因為好多女仔都真係好需要安全感
不過你地依架都仲係會聯絡係傾啲咩架

ching..佢好堅持要走?
係咩原因咁堅持呀..

其實都係好簡單的問候..依家就去到愛應不應😞
可能想我死心

多少少啦，不過看不見前途
畢業先決定翻唔翻香港

開頭都好唔開心 會無啦啦喊
依家已經del曬所有有關佢既嘢
開始怪責自己點解咁蠢 信埋佢啲廢話

絲打你地係long d緊架..?
聽到你真係好辛苦又好掛住男朋友咁

咁ching你地依架既關係都唔斷哂呀..
不過係見少咗咁講

咁你覺得同女朋友係開心多定唔開心多呀

咁依架個份工點樣辛苦呀
NGO又同政府工唔同呀

咁又其實你地已經分開咗
佢都冇心挽回段感情
ching你咁咪好辛苦

屋企有冇咩意見架
同埋如果係英國大啲機會
咁其實方向都清啲呀

del哂起麻睇唔到聽唔到都好啲既...
所以你由唔開心變咗嬲自己wo

ching..對象係..?

ching你有冇做主動去表白呀

但我知佢仲係關心我啲野..

嬲佢起碼我唔會再喊
第一次認真拍 就遇到咁既人
睇怕都好難再搵到下一個
覺得個個男仔都係不懷好意
身邊完全無男性咁濟

人事又真係煩既
不過係睇嚴唔噢嚴重
你講NGO咩穩定呀

我依個月不停噤返工同去玩drama
但係唔知點解
我個心靈係一啲都唔充實,反而好似吉咗噤🚬

今日分左手.... 岩岩好一齊左兩年...
同居左一年幾... 因為同時又有工作關係
每日基本上24小時對住...
所以成日都因為好少事而嘈到拆天

一直都頂唔住好想分手.. 但佢今日一走..
我成個人真係好似無左靈魂咁唔知做乜好

最近鍾意左個女仔，但個忽冷忽熱，完全5知點拆

點解咁講呢

點樣識架
同埋你本身提分手都係同女女有關?

ching你係咪好少休息既時間呀
玩drama都好少聽人玩wo..
係自己興趣?

都唔係呀,日日都起碼瞓6個鐘
drama無自己興趣呀

佢仲會睇我啲野

好極端
想佢陪既時候成日都唔係到會唔開心
但調番轉佢主動約番我既時候會開心到出去

都好難講行行都可以OT
不過都希望你搵到啱你既工啦

App識既 但一開始傾計出街都覺得佢唔係壞人既 係被動 摺摺地

完全唔關女女事
係佢呢幾個月唔同我出街
同佢因為呢個問題嘈過 但佢好似無諗過改咁
就連我講分手果刻 佢都完全零反應
呢一刻就覺得 我係咪做啱左 達到左佢既目的

係點樣既身份地位呀
你地都讀緊U?
我估都係由frd做起啦...

ching...係因為咩分手架
即係分咗手都仲要同佢見住..?

點樣忽冷忽熱先

絲打咁大家都feel到你地有野
冇理由佢對呢啲一啲反應都冇架wo

drama冇自己興趣又做既
不過都好似上面有絲打講
你依架有冇追求啲咩架

ig story個啲...?
咁又唔代表咩wo..

如果無del到啲合照，我地網上所有野都無郁到

只係我地關係改變左..

sor
原來打錯字
應該係自己興趣先啱
個人似就係無咗目標
好似一日過一日噤

啱呀🚬
吉到唔太知自己可以點

所以似係都開心既
不過聽落都似女朋友開始追求平淡既生活咁wo...
ching你幾大呀

25 咁樣似係冷淡

分開咗幾耐呀...
咁其實依架多啲係怪自己唔係諗住佢wo

咩叫網上所有野都無郁..
聽落有啲自欺欺人wo

姐係合照果啲

咁你依架就咁諗又有冇咩想做呀
或者你係唔想安於依架既平淡?

[black][url]同女朋分手4個月，分手原因佢話係因為我分手前不停chur佢 但佢淡既原因係因為我係拍拖一年試過down交友app,睇ptgf profile之類
本來有排開始可以專注其他事吾再諗佢 。 佢最近佢揾翻我我即刻打回原型全日就係咁諗住佢
我有問過大家仲有冇機會一齊翻佢話吾知未來既事 但佢同我既對話硬係忽冷忽熱 有個問題就係佢以前從來吾出去玩 分手之後就隔一排就落club 每次玩完都follow幾個男仔 我身邊啲朋友都話佢係騎牛揾馬 叫我放手 但我真係好愛佢我吾想放手 同我始終覺得佢玩夠就會翻黎。 4個月啦我呢家失哂方向 我到底會吾會等到佢翻黎 sorry for 1999[/url][/black]

快將一個月了
係啊 都係怪自己stupid咯 想法太天真咯
（講到底 其實我都仲抱有一絲希望 佢會搵返我既 唔爭氣啊我）

佢點樣話單身好過拍拖呀

冷淡同平淡其實某程序都一線之差既
搵啲機會製造番啲驚喜呀/激情可能都好啲既

咁冇del合照呢樣又
不過講真ching你有冇試過去提出再一齊個啲呀

驚喜同激情佢都唔適用

身邊朋友都話你ready好，真係改變自己 再搵佢，因為佢睇得我太透徹，就好似識讀心咁，呢個亦係我愛佢既原因。

無chur佢啦，自己都知依家點講佢都唔信我會改

問過佢有無諗過要拍拖
佢就咁樣答我 我係咪好戇居

啱呀,慢慢就好似個人只係搵錢搵錢同搵錢
但啲錢用嚟做咩又唔知
係噤返工為咩都唔知

btw ching多唔多朋友

酒肉朋友多,好朋友,知己,兄弟少
有啲以為佢係兄弟嘅,但佢當你係傻仔🚬

咁其實ching你都冇咩好唔開心呀...
係個關係應該點定義

岩呀，世界上無人信得過，除左自己，咩都要有留底線
努力返工好過

仲未爆

聽到幾矛盾既真係
絲打你del哂啲野但都想佢去搵番你

努力返工有咩用呀…
得嗰啲啲錢
仲有...
我開始連自己都信唔到

有用架，我會用黎睇演唱會